啱啱返parttime識左個男仔

開頭傾都好地地
傾傾下佢flirt我
我覆佢 笑左
之後佢起曬槓問我幾時笑埋右
即刻block左佢

所以話啲毒撚都係奇奇怪怪 抵佢地無拖拍

原來肥絲係男人黎

幾時block埋右

咁咪識右個男仔囉

This

肥絲召喚

起弶*